屈dee：Tvb真係鳩

Tvb真係鳩 唔顧男方老婆係大肚婆既感受走去搞人老公反而仲比機會 男果邊老婆就生 老婆又肯原諒老公就無情講 大唔食細都要食啦 無綫真係調轉晒黎搞 女人青春有限 條女仲要已經34 反而男人34比機會佢洗白 過多幾年仲有得發揮 條數化算得多 tvb咁都唔識計 唔怪得越做越霉啦

屈dee：
一係就兩個都放棄 根本全香港看在眼內 夾硬保住隻老雞係無意思

支持屈dee強勢回歸 連仔快啲放人

佢同你一樣 好熟泰國又識泰文
令熱愛泰菜的小弟好羨慕

做乜唔用返自己acc 咁好難信你講概野 阿朱阿狗都冒認人啦

屈dee:
用你既證據
Cap返叫你開po既圖

Support

咁不如用返自己

點解唔自己講